香港女性地位好低，應該加強women empowerment 教育

廁所成日排長龍，完全冇顧及女性需要
男人搵日本妹台妹令人羨煞，
女人搵外國情郎就會成為眾矢之的,咩咩臭雞公廁
咁公平咩
利申Feminist

👧👩👱‍♀️👵👷‍♀️🕵️‍♀️👩‍🌾👩‍⚕️👩‍🍳👩‍🎓👩‍🏫👩‍💻👩‍🔧👩‍💼👩‍🏭🧙‍♀️👸👩‍⚖️

地位算係咁
但的確配套唔夠 成日排好耐隊

我承認喺亞洲嚟講香港女性地位笫一高，但社會普遍思想對女性印象係花瓶，又多限制
例如女人同人拍拖次數高就有負面印象

feminist冇問題
但唔該以後唔好有事就男人要有風度 冇事就feminist
有權利就有義務 唔好雙重標準
香港女權係世界上top咁濟, 但係成日話要人請飯飯
乜乜男人冇風度唔讓女人呀, 又要男人養呀

你地做到外國咁有女人「尊嚴」先好出聲

港女地位低？ 低就唔會有咁多垃圾港狗連自己條女俾鬼佬逗都唔夠膽出聲啦

港女都地位低
皇帝lv再上要成神

港女地位低到呃純情宅男50萬
Feminist yeah yeah

我反而覺得香港男性地位好低，應該加強男性自尊訓練

就算係外國人，都覺得女性拍拖次數多係有問題

男女交歡有咩問題，我自己俾鬼佬逗都開心post上IG share俾班fd
Just take it easy,

假膠

每個人價值觀唔同
你講嘅外國人，係咪指鬼佬？

sis
呢到得啲disgusting毒啦ja
dont expect any compliment talking to 啲brainless毒撚囉

冇問題 臭雞啫

你要impose 臭雞呢個Title落女人身上係冇用㗎，會俾人覺得你唔夠人講而人身攻擊

有男朋友都要去溝洋腸 你話唔係臭雞 得！ 一定得！ 公廁都可以唔係雞既

咁唔該加強埋女人洗費應該自己畀呢個思想教育

唔係你地一世都係雞黎渣

傻閪

同意，
地盤男女比例無1:1
唔準開工

係
以前公司d鬼佬有講過
唔好覺得鬼佬唔會介意

我唔介意不分男女廁共用
女人都可以入男廁，橫掂都關門架啦，用撚到尿兜咩⋯⋯